【828遮打花園#Metoo集會】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXXX

1左

緊急法 邊個天才諗出黎 送中拆緊立法會
再整條咁既法例 真係

3

幫下呂麗乳搖先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

1

見到d人話渣古踢國米好勁就走去搵下Highlight
睇完覺得意甲防守真係得啖笑

呂麗乳搖我吊你老尾

羅馬Gerb好撚勁

港獨之母

問題係咁樣真係唔會令香港人驚
個個預撚左

icardi去左邊

警告林鄭不要不使用緊急法

出黎啦緊急法

班狗官離曬地撚知咩
要嚇人係點嚇？諗d會嚇死自己既野先呀嘛

幫手推低樓價

依家驚你唔攬炒

令外資知道中共+特首有權令佢地一無所有

想入手御龍灣

我覺得似之前吹老解
嚇下人
但今次嚇既係有資産既淺黃/中間
從而分化

咁易分化到場運動唔會行到依家

林鄭正在禁錮緊急法

點解而家吹緊急法唔繼續吹老解武警
中共建制應該有新柯打落左

快啦屌

老解嚇唔到香港人 轉用緊急法嚇

可能習總之前話要自己搞掂係真

小妹要去避世喇

做乜鳩 tg搵我

咁就要睇攬炒決心有幾大
連登黎講 就真係冇咩人驚
但佢嚇個班 未必係連登反映到
睇多幾日 有冇多左傻鳩出黎講野先知

習大大仲比林奠玩

和理非要走之前出老解已經嚇走啦
緊急法拎黎嚇勇武者
但勇武驚撚咩

釋放緊急法

無波

反而我覺得係調轉
老解係對付勇武
但侵侵出聲叫人道

嚇咩人都好
都睇得出其實林奠已經無咩辦法可以用
得返嚇人同暴力升級去阻人
美國人權法如果有效,林奠條仆街應該第一個壽終正寢

都係

等緊9月復會

有排

雲加

緊急法

9月9

你搞鳩我地唔撚緊要架
一齊死就ok

中共d order一時一樣
我覺得佢地都內鬥緊

又太子黨個啲

一冇得封鎖訊息就唔識玩

[突發] 6月9號發過夢要小心

個日抄左既小心

根本幾個副主席都已經唔同派

再破壞立法會
唔比佢開會
有無得諗

There was an 84% increase in demand for Arsenal’s new home shirt by Adidas compared to last year’s shirt by Puma, while the new ‘bruised banana’ away kit is the most popular away kit in the UK. [@jamesbenge via Love The Sales] #afc

黑肉腸

原來呢條唔係炭

以為雞脾骨

我從來冇諗過我呢種人生活係香港都會要面對咁既環境

開始清算...

因為你愛香港

你呢種人姐係咩人？
有錢人？

抗爭到底

有張近鏡

有關圍堵國泰的集會上訴

1. 國泰城集會上訴失敗。

2. 為令業界、各路戰友能夠盡量安全、低風險地參與集會，聲援一眾被打壓被解僱的航空界從業員，職工盟決定再度申請愛丁堡廣場進行集會，並會於集會後，往太古廣場遞交請願信。以上調動，望各位理解。

3. 職工盟對上訴委員會的決定感到失望，主席吳敏兒強調已盡力解釋立場，認為委員會的決定是令集會權利收到最窄，更有偏幫僱主之嫌。

【譴責國泰製造白色恐怖】
集會安排
日期：2019年8月28 日 (星期三)
時間：下午 4:00 - 7:00
地點：中環愛丁堡廣場集會，遊行到太古廣場
訴求：停止白色恐怖、撤回解僱決定、捍衛言論自由

職工盟
2019年8月27日21:00

貼黎貼去都係得呢張😂成場得一腳好波

球迷PM叫辛尼特接收鍾斯細梅

【Now Sports-體育】辛尼特最近開放Twitter的私信功能，與球迷建立真對話平台，結果自己「捉蟲」，受到魔迷和廠迷的轟炸，敦促他們簽下菲爾鍾斯和梅斯達菲2名「水貨」。

曼聯和阿仙奴球迷把握大好機會，希望有球會買走分別在各自的球隊掙扎的菲爾鍾斯（Phil Jones）和梅斯達菲（Shkodran Mustafi）。有球迷在辛尼特Twitter發私信說，「你們要多少轉載才會從曼聯購買菲爾鍾斯？」另一人說，「你們能買到梅斯達菲嗎？至少要多少轉發？請帶走梅斯達菲。」

辛尼特將收件箱內容的截圖公開並留言，「我們讓開放私信，得到的只是詢問要有多少轉載才會買菲爾鍾斯和梅斯達菲。」雖然辛尼特主帥施馬克正打算加強他的防線，但預計他不會買菲爾鍾斯和梅斯達菲。

27歲的梅斯達菲上季表現未如理想，不被領隊艾馬利重用，因此迫切希望在月底轉會窗關閉前離開酋長球場。而曼聯球迷就希望擺脫表現一直沒有達到預期的菲爾鍾斯。

圖片來源 : Twitter圖片

與球迷建立真對話平台

你叫開雞點會扯唔上

Jm9

點解咁睇唔開

做乜鳩呀

受咗咩刺激

我舉報咗你了
再見喇engine仔

259

自爆

咩事牙

報復係d狗仔狗女身上啦

快手

搞乜要自爆

秋後算帳呀而家

可能自爆左,所以要自爆

出去開post啦

舉報左

唔知咩事但幫手檢舉左先

你貼都貼D高質D啦

唔該哂

貼d日本妹啦屌
鬼妹污染牙po

鬼妹性愛上係機器 無感情可言

可唔可以貼我老婆

連仔開工未

貼麻友啦

好柒

咁能低質
點會bam

岩岩檢舉左

ban jor

連狗選擇性工作

Ban左

話口未完就bam咗

我燈過老婆清

收爹啦雞蟲

乜鳩呀

Reiss Nelson: “All the competition that’s here, all the new wingers Arsenal have signed - I think this could be my time. I need to just keep training hard & getting all the information from the coaches & the players.” #afc

Nelson: “ If I do that, I’m going to have a big, big shout this season. It’s about taking those steps, doing the easy thing & getting the basics right first. Once I do that, I think I will get chances. Then it’s up to me to perform & do well for the team.” #afc

又做p牌

光復香港

時代革命

佢唔算啦 綠日P先算

有無手足課金支持老婆清贏狗會計劃

Updated version!!
唔好意思之前發左有錯字版本
舊個張assault 寫漏左，
為大家造成不便唔好意思
總之聽日遮打見！！

你贏左狗會既錢會捐返去邊先 雖然你永遠唔會成功

輸左咁點？

波台狗全面進場

你大把

Engine仔？

咁多位小妹企出黎

一場亞冠針360
每日針幾k
幾時先可以賭波贏大錢

好似男既都歡迎

仲有國泰城變左集會

深水涉晚晚撚狗

咁撚癲又少有

青衣無人叫

對住個海叫

你又知我望海
不安

成撚日輸比狗會 係人都知倒錢落海啦

藍XX

翠怡xx ?

因為我係神眼勇者

盲吊，吊你老母

P牌仔

你收皮

今晚修頓買唔買得過

老婆狗把聲好好j

#青衣
2300 青衣長宏村宏心樓再次因叫口號被高空投擲玻璃樽
現時有十多名居民圍保安要求處理事件

收工了 上面位手足貼左咩bam 圖

你唔會想睇架喇

Jaga 仲expect 有蒲藤惠 果啲j圖 bam圖睇

長青，長發，長康，長宏
全部廢老屋邨

見到有學生係宿舍樓下用大聲公嗌
但e+ hall 好似得 mainland 同 exchange

公屋街坊好勇

得鬼婆
仲要皺皮嗰隻

南亞兵出動了

似和波
盃賽兩隊都應該保守啲
富咸實力都唔太差

收到👌

真

下次租樓諗好了

租深水埗都唔撚租北角荃灣呢d垃圾地方

其他英超隊週中要打多場聯賽盃
big 7 隊唔駛打，體力上有優勢
但偏偏阿要對熱，蝕咗個優勢

咁嘅賽制公平咩？

窮撚可以租深水埗黃大仙
有錢就黃埔觀塘

深水埗不嬲高汁

阿仙奴=香港
有第四就好了
唔太差已當贏

鏝=新加坡 屈左機

Carabao Cup third-round draw on Wednesday

We have been allocated ball No 1. The draw will be conducted following the conclusion of Lincoln City's second-round fixture against Everton and will take place live on Sky Sports.

屌
搭的士遇著個深藍司機
敷衍咗佢成程 on9到震

我奶嘢實爆埋你大獲
你同我朋友有過交易

#AFC and Real Sociedad are putting the final touches on Monreal’s exit. A viable economic operation with no fee. Should be made official shortly [via @juanjolusa]

佢g黎

完美迴避

有冇留的士單(主要為記錄車牌)同埋影司機證?

以備不時之需

坐uber啦

垃圾dc9食撚屎

之前遇過一個收平我40蚊嘅司機

女神典

含大SABA呃反送中光環照搞迎新營

血精？

DLLM 深水埗班街坊就黎過黃大仙頭

又拉⋯

Reiss Nelson on Emery: “Unai’s very positive & always telling you to express yourself, but also he’s got that thing where he’ll tell you if you do something wrong. I think that’s good for a coach to have two sides - the jokey side & the fiery side.” #afc

幾時死呀屌

想快D死

唉

快D長眠

小妹都驚頂唔順

我屌你老母

個暑假話咁快就完
今年好似特別快咁

人生最後一個暑假原來係咁過

想4

成個暑假得五月中至六月頭係個人可以放鬆到

3 - Leeds’ on-loan striker Eddie Nketiah has scored three goals from just four shots on target in the League Cup and is averaging a goal every 46 minutes in the competition. Hotshot.
尼基迪亞咁勁

英冠牙

老婆清反親都勁
想叫佢反下沙卡 細梅 埃及

計埋阿狗時期喎
佢球員生涯淨係踢過3場聯賽盃，加埋得138分鐘

阿狗不如買蒙彼利埃右閘，幾勁

同老母嘈左兩粒鐘

做乜

又政治？

不如反阿

原來阿狗衰落嘅原因係因為老婆清支持

食屎狗

NKETIAH又入波

Alexis Sanchez to Inter, here we go! Done deal with Man United ⚫️🔵 #transfers #MUFC #Inter

100m賣俾列斯

深藍嘈都無謂
試下比佢更藍

今晚失咗幾球機先入到

路爾斯首戰北倫敦打吡：肯定特別！

【Now Sports-體育】中堅大衛路爾斯雖然在車路士出戰過多次倫敦打吡，但北倫敦打吡對他來說是新鮮事。

大衛路爾斯（David Luiz）今季改穿阿仙奴戰衣，將會在周六為新東家首次出戰北倫敦打吡硬撼熱刺，「這肯定是一場特別的比賽。我踢足球因為我愛足球，所以我仍然征戰，所以我仍然有目標，希望達成偉大成就。」

這名32歲的巴西國腳過去曾13次對戰熱刺，戰績亮麗，取得8勝1和2負的佳績，如果今場為兵工廠取得勝利，將可以領軍把跟熱刺的差距拉開至5分。

上仗多次犯錯導致阿仙奴以1:3不敵利物浦的大衛路爾斯表示：「這將會是場硬仗，但我很期待。我們要努力，他們是一支出色的球隊，簽入數名很好的新球員，所以我們要踢出自己的風格，在主場取得勝利。」

Martin Atkinson has been appointed referee for Sunday's North London Derby

盲撚

VAR

埃及似乎賣得出
Ozil留

牛奶入波

咁都送得走

你係咪唔識貼link

今晚見

正

Nxxxxxx又入波

無左夢 即係坦係正選
學曼城踢253算啦
auba--laca--pepe
坦--拖--施--爆--叔
-papa-chambers-

埃及留唔留同奧燒有咩關係

cls飛完未 係咪想逼死禾

左右放題

而家有完全封鎖 佢5毛P牌講乜都可以無人回

抵啦
Btw我都完全封鎖左隻P牌仔了

P牌仔唔抵可憐

笑下咪算
佢又唔係入黎傾波 政治意見又唔同
除左入黎搵存在感 都唔知佢做乜9

迷雲五鼠決裂左好耐啦

我㩒左幾日
今朝六點先有email

迷雲五屎全部都殘障

腦殘心不殘呀

屋企有部舊電腦 夠玩CSGO
如果大家咁岩屋企電腦壞左/HDD死左可以TG我
或者砌機問題都可以傾下

我知好多人壞左電腦

其實公海做5毛駁乜?
除左真心紅真係唔明點解

你都係中國人黎

咁中國人咪返中國宣傳囉
走入黎狗竇宣揚 R水吹又唔傾波做乜9

分享老婆

罷一日會唔會死呀屌佢老母

我係話大波妹 佢話自己係支那人

平時都走開堂嫁啦
邊個話唔比罷咁on9
連IVE都可以走啦on99

ps.

直必?

我講緊佢地2個

梅匪同埃及廢柴走未

香港暴徒中文大學

罷就罷硬其實

大陸諗到玩斷水

快, 樽裝水全面進場

快啦
迫香港人咁撚貴買佢d屎水

之前又話係tko起緊濾水廠

佢玩斷水嘅話同比支槍美帝射死自己有咩方便

你係咪用語音打字

廣東話拼音

國際金融城市玩斷水全世界都知你醜態

Liverpool manager Jürgen Klopp has hinted he will leave the club at the end of his current contract. (Source: KICKER)

cls

Dllm!

其實中共已經冇撚晒棋 再堅持多一陣就會贏 頂緊

2022！！！

Come la diu

係睇下佢地同美國deal唔deal到野, 令到美國為首既西方國家收嗲

收嗲之後就可以慢慢清算香港人

唔樂觀講真唉

有6成啱音

手足! 返開浸信會?

有消息話熱狗傾同華湯匙打交，打到華湯匙隻眼腫咗

華湯匙

巴素利前教練讚沙加搶鏡過沙基利

巴素利前教練禾高表示，格列沙加的表現當初比起沙拿和沙基利更加搶鏡，是很有天份的足球員。

沙加當初效力巴素利，是禾高手下一員，他說沙加在他眼中就是天生的領袖。

禾高回憶說道：「瑞士拿過U17世界盃冠軍，之後我見過沙加友賽，他在18歲時已經很有能力和視野。在我眼中他比沙基利更好，至於沙拿，在另一角度來說也很出色。」（）

諾域治打杯賽傷咗2個中堅

Jack Wilshere scores first West Ham goal

唔撚信

垃圾沙加

又唔係既
好似話美國個邊會要求香港2020前落實普選
同埋有美國官員話人權法案未夠
會落多幾錢藥保護香港

呢個教練識波
希望佢黎教阿記
垃圾愛狗

Eddie又入

最怕係fake news

其實tg唔係燃燒
只係化學反應

唔洗氧氣

以為上面講緊湯嘉華

Btw 我廠隊長confirm 左X朗嗎？

咁多位手足申請左做陪審員未?

是

各位老師早

睇黎大家讀好多書

屌佢老母愛狗真係唔撚識波

廢撚到仆街 下場比熱狗炒

又放煙幕

仲有球靚射中柱

力架迪亞

深圳羅湖區一棟樓宇今早突然倒塌，當局已封鎖現場，派出公安、消防到場搜救，暫未知是否有人員傷亡。

中三畢業

唔知山狗去國米仲彈唔彈鋼琴呢

dllmcls

大陸樓

中電唔出聲都遲早比人搞，689政府已經想搞咩南方電網

黑鳩廢鋒都吹奏

你燈到佢比人吹奏

睇撚到暈 屌你老母

@跛

越黎越痴線

奧b同血精啲frd嚟 迷沙

好人好者印渣架
大家g咩事啦

嘉道理農場?

佢兩個都拎白卡
Fat check ed

你漏咗自己…

猶太人

收聲啦死臭雞

足總杯冠軍印奪冠功臣有咩問題

講中咗玩人生攻擊

邊個驚邊個多啲

你頂爛市搶我生意

係

岩音

無
只係討論下d去留

小妹唔賣藝不賣身

究竟有幾多條友自稱係小妹

經歷過香港嘅動亂，
就知雲加嘅安定係好

今晚個集會有dress code

依到得我一個真小妹

你有鳩架

係咪著裙

你有見過我碌鳩咩

係 男人老狗扮小妹

記住換褲

你夠係啦痴線佬

只有小妹係真係小妹嚟

又要自爆

佢大陸妹嚟

大隻羊跛子今晚去集會 咁我唔夠膽去了
無錢睇心理醫生了

dllm呀

暴大

買波未 想跟你搵食

今朝換撚咗今晚唔換了

p牌

自己香港自己撐
買飛啊買飛啊買飛啊

禾清原來係洋腸黎

唔係甜品？

收聲啦p牌仔

願人都尊你的名為聖
願你的國降臨
願你的旨意行在地上
如同行在天上

24

3個冇工開的老嘢

咁老實講, 4424費係退休唔係冇工開, 佢返出黎教既話獌一定請

廢蛇怕教到爆血管

見到連加特 普巴已經爆血管

教一年即刻歸西

爺爺都可以算退休架啦，話晒都咁嘅年紀，仲做嘢都力不從心
佢係衰收尾冇咁風光啫
摩狗就真係冇工開啦

連加特之流都可以喺獌踢正選都真係幾犀利

去國泰集會識空姐

你型棍子

阿姆士唐身型
大總統戰力既男人

我肥毒撚

植木之猛鳩

港航

轉行做講波佬

執齊野

Come ar la diu

有愛蛇了

你大隻羊都唔差啦

肥羊

都是型棍子 不用分那麼細

不了

阿仙奴雷斯尼爾遜等待機會上位

阿仙奴今季開始重用新人，雷斯尼爾遜說自己等待機會上位。

開季首兩場英超，尼爾遜都有上陣。這位新人期待在艾馬利手中得到更多機會，然後正式上位。

尼爾遜說自己準備就緒：「我的時間來到了。由訓練開始，吸收教練所講，由基本功不斷累積，之後就可以慢慢發揮實力幫助球隊爭勝。」（）

踢後衛就唔好咁高章啦

翼鋒嚟，發現假阿

屌 以為係阿叔

Galatasaray no longer in for Elneny - but Besiktas and Fenerbahce still interested in him

點先譯到

巴打你咁大隻
又著美羊...
D女都濕哂啦

夢遺個deal係點 係咪一換一

Galatasaray are no longer interested in signing Mohammed Elneny. However, Besiktas and Fenerbahce are still interested in the Egyptian midfielder. [@DeanJonesBR] #AFC

屌晒你地老母

社運tinder

翼衛黎架

你食唔小
d女見到你大隻羊自動出水除褲

有無阿post絲打出左去

強烈譴責

我

新地搵中共黨員入董事局

屌你老母天文台
31號又落大雨

仲要喱啲時間

盧卡斯姆拿向兵工廠發戰書

【Now Sports-體育】本輪英超上演北倫敦內戰，熱刺主力盧卡斯姆拿向死敵下戰書。

熱刺上輪爆冷不敵紐卡素，開季至今僅斬獲4分，巴西外援盧卡斯姆拿（Lucas Moura）展望今輪對強敵阿仙奴時表示：「來得正好時候，我們已期待大戰來臨。」

領隊普捷天奴上任以來贏得口碑，卻仍未斬獲錦標，盧卡斯對前景充滿信心：「將來還有很多硬仗，上場不敵紐卡素令人失望，但我相信球隊的質素，有力在兵工廠身上全取3分，也以3分為目標。」

「比賽是要逐場計，今季是全新的球季，己隊也有新球員，我認為比上季更強大，深信可擊敗任何對手。」熱刺上季殺入歐聯決賽，可惜不敵利物浦屈居亞軍，盧卡斯補充道：「紐卡素和阿仙奴是截然不同的對手，前者龜縮後場，防線密不透風。」

圖片來源 : ©AFP

咁能串 炒撚到你仆佳

Real

我地就算龜縮後場
防線都好通風

[貼囉]2和B真面目

飛釘真係好撚正

G一隻 不過好正。。

輸咗點

ap24

咁大波唔岩你喎

手足現場典牙
有無用社運食女大法

碧池生到咁能大想勾引邊個

放都放正d啦

=升左天
聖人mode

你返去玩麥提莎啦

依家先過緊去

得返d老G

長眠mode

邊位？
日本人黎？

快啦

我屌能死佢呀

突然覺得平胸女仔好吸引...

你玩飛機場啦屌

平胸

2和B真面目
[url]

[/url]

bam左

4.5cm

仲假過大公報

Arsenal to sanction Monreal transfer as club looks for Kolasinac to step up

The Gunners defender is wanted by Real Sociedad and talks over a deal have been ongoing this week

Arsenal will sanction Nacho Monreal’s move to Real Sociedad, if the defender decides he wants to return home.

Charles Watts

快手到睇唔切

Graphic: Danny Mills’ combined Arsenal & Tottenham XI.

Lloris; Walker-Peters, Alderweireld, Vertonghen, Rose; Winks, Ceballos, Eriksen; Son, Kane, Pepe.

[Sky] #afc

Ian Wright on who should be Arsenal’s main striker: “It’s a tough question as Aubameyang’s goal record makes him the more potent but Lacazette makes my team every week. They both do. You can’t have that goal scoring threat & not have them on the field.” [BBC] #afc

有winks 但係冇拖仔

No significant progress in negotiations between AFC and Sociedad for Monreal. Basque club have set a deadline of 48 hours to finalise a deal. [Mundo Deportivo]

Lukas Podolski wants to be part of the German Olympic team that will play in next year's Olympics in Tokyo: "Of course I would like to go to the Olympics, which is something cool for any athlete. If there is interest, I'm ready to talk to the people in charge" [SportBild]

普度去奥運隊

膠psot刀del 分唔到曲定直了

做導遊帶班o靚仔去叫雞

我大細都啱 細更好咁解

…

平胸女不如屌偽娘啦你

男的也好.....

訓係到就有

呢度好多有9小妹岩你

真 但有好多肥仔沒

又jerjer2秕啦

堅定流

在歐霸盃決賽不敵車路士後，阿仙奴徹底無緣下季歐聯資格。賽後，阿仙奴中場沙卡接受採訪，

沙卡表示：「領隊當然很失望，我們也一樣，更衣室裏沒人說話。」

「我們有很多好機會，但是我們的失誤太多了。當你不能把握機會，你就只能踢歐霸盃了。」

當被問到艾馬利在執教的第一個球季，有否為球隊帶來進步時，沙卡表現得模稜兩可：「我不清楚。我不是能給你答案的那個人。」

至於被問及去留問題時，沙卡則淡淡然表示：「我和球隊還有合約。」

沙卡最後表示，熱刺現在的確是北倫敦的一哥，更表示會觀看歐聯決賽：「你看看進入歐聯決賽的兩支球隊，你就知道他們配得上晉級。我們現在很失望，但這就是生活，你有時不得不接受。」

終於唔做5毛

做乜鳩我不嬲有傾波

Mills 當年列斯果個光頭佬右閘眼光好差

P牌仔 學咩人傾波

又黎料

P牌仔不配有人權

假

有消息人士則向《立場新聞》透露，林鄭早前曾到一間警署探望警隊，保證不會設獨立調查委員會，並形容這是她「唯一可以為警隊做的事」。

消息人士透露，林鄭早前探訪地區警署期間，曾在沒有傳媒在場的情況下，向警署的警務人員保證：「一定唔會成立獨立調查委員會」，並解釋「呢樣係我唯一可以為警隊做的事」。《立場新聞》就事件向特首辦作查詢，尚待回覆。

麗晶cls

阿記好多259

推post既基本人權都冇

ching做咩貢唔小心牙被人放哂上網

放工番屋企發現原來條村都好多人嗌

全部都係我黎

唔係我黎，比人老屈

Mr 4.5

麗晶班業主好慘
成個委員會十足十狗官咁

其實好多私人屋苑都係

青衣無事

個個燒到埋身先醒離地中產成日話政治唔關自己事

山齊士租借加盟國米，沒有買斷條款。租借期間，曼聯仍需負擔每週21.5萬鎊的薪水。

第一城仲慘 又比人鎖車又比人監控

爺爺遺計

法國郭嘉

法國名記 Julien Laurens：

桑列伊擁有的資源和談判技巧是阿仙奴巨大的財富，未來兩個轉會窗口，阿仙奴的引援將更加波瀾壯闊。

無頭四任你曉飛都無用啦

唔好同冇腦藍絲理論
一係潛移默化
一係比佢更紅

有冇it 狗係到
點解我洗完部notebook
連bluetooth speaker d 聲會咁濛
電話連又冇事

我地都要每週比35萬鎊比唔會落場既球員啦

咩咩妹

可以加入五苦

點同 全能王係去足咁耐衰足咁耐
奧燒都叫貢獻過

Here's the team I'm expecting Unai Emery to name against Spurs

And here's the team I'd go for if I were Arsenal manager

@jamesbenge

Emery plans to use Monreal in the North London Derby on Sunday. [El Diario Vasco]

用盡每一滴資源

The Mail say Unai Emery is willing to let Nacho Monreal leave the club but must make a decision before the North London derby. Monreal is the subject of a £3m move to Real Sociedad but Emery wants that to go through before the weekend so he can settle on his squad. #Arsenal

將軍澳又有藍絲刀手

本身主場對熱狗 8年嚟無輸過 今次愛狗排閪陣話唔定要輸了

中場廢過西

any pro

2和B 正選

拖肥糖 聯賽盃都咁認真

星期四了

唧盡夢遺每一滴精

我夢最後一戰

正常呀，出副選

奇在唔俾史迪基倫保同禾仔，對林育城都冇得踢真係變雪人

禾仔半空龍飛機

一開波就輸

有件黑氣石

@4.5

阿積士仲要打歐連資格賽
話晒上年四強

拖肥個牌面都幾強

禾b入波了

用 4.5 cm 長果隻腳入？

第三圈聯賽杯贊仔率兵森林回歸酋長復仇

成日迫害阿仙奴
次次賣完都倒戈

雞脾c屌打牙狗

呀贊鏟草了

依家吹到好似真係會用緊急法咁

攬炒吧

等撚緊

緊急法可唔可以逼學生番學牙

去睇早場了

緊急法特首同行政會議立咩法都得，整條法例禁止打工仔學生射波都得

可唔可以立法雲加回廠

立法雲加奪得19-20英超冠軍

聯賽盃抽中對森林 贊狗又回歸

大炒吧，贊狗

天文台又玩野

立法充公所有黃屍資產

後果自負 後果自負
商家佬有錢佬唔反佢枱就奇

所以都係靠嚇居多，逼中共革扯佢

唔支持就清算 好似國泰咁者

講講下又無左老解呢個option

俾張建忠上台後唔敢亂嚟，有幾十層樓

Arsenal’s next six fixtures:

Tottenham H
Watford A
Europa League Matchday #1 TBC
Aston Villa H
Nottingham Forest H
Manchester United A

#afc

我負資產

According to @Turkish_Futbol1, Besiktas have made a move for Elneny. A Besiktas insider told Turkish-Football that Elneny is a target & they have contacted #Arsenal through intermediaries for a loan move. The Black Eagles have also held talks with Elneny.

There is a feeling among those at Arsenal’s training ground London Colney that Kieran Tierney could return from injury ahead of schedule. [@Football_LDN]

Arsenal among clubs to be monitoring Cengiz Ünder.

popo即變condom

Mustafi交換啦

我勾結外國勢力，啲錢響晒基金，而份基金係歐洲
當初仲覺得自己笨柒，而家突然覺得好醒

放假

條女好出名？

大波寧

睇早場

部份正確，香港憲法係基本法，所有法例都唔可以同基本法有抵觸

可以JR, 不過香港所謂司法獨立

即係有病都要返工返學？

打名搵唔到

立法禁止迷愛反雲

最壞情況可以咁，不過預計唔會咁癲

仲駁嘴就立法禁止你病

佢支持率不斷跌，跌到仲少過柯郭聯盟

國民黨個電話初選on99

好屈

咁有咩用啫，詐病有幾難

蔡英文贏硬啦

尋晚用 4.5cm 長嘅果隻腳入波

多謝林鄭做多四年

Ching啱啱出冊？

原來大波妹仲未退休踢緊美假

果時仲要徵召韓國瑜

屌班fake news 撚玩到cnn要道歉

柯郭其實幾大威脅

香港人歸晒邊，仲fake乜撚

仲話乜撚野要奸住咁贏，屌你咁撚蠢好意思話自己奸

屌

出糧了

咩樹牙

原來你改左名

Now記者

立場唔見左NB 你D個人資料已被外洩
過關要抽血捐腎了

咩名黎

林善懿

岩岩訓醒雲加有工開未

幫我洗緊廁所

請尊重爺爺 謝謝！

你幾時破產

p牌仔

下...

廢老

roma 15m bid lovren
梅屎點算

反上班反雲狗我屌撚晒你地屎眼

真係柯+郭出選的話, 藍綠兩邊都界到票

不過全台灣計佢地其實冇勝算, 高雄呢D綠區試過投人不投黨中伏之後, 仲點會敢投人不投黨

原來去左now

J返驊驊算

做財經記者

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

鄭若驊真系好能正

附加毒性

講得好！

想同佢玩洗面奶⋯

我有好多fd 子share 呢條片

女友feel

你痴線 唔過關點上去唱K食海底撈

如果跟足連登仔既策略 場運動完左好耐

收皮啦

係k房留低左唔少頭毛

收檔啦反雲狗 我地迷雲聲勢浩大！

成個阿姐咁都J得落

我都係阿叔=.=

大隻羊手足你鍾意食乜都得啦

唉 屌你老母

迷雲黨全面進場

成班傻閪 真係一拳一件

好正

真ryo咁大隻邊個仲敢係你面前講迷雲

真係好正
人靚職業好

職業好但搵唔到錢

我可以養佢

你都係靠教畜養ja wo

ching神留底cls

不為五斗米折腰 仲正

我條女唔介意養多個

又ban民陣

波又大 樣又靚 皮膚又好
完美女人

照衝中聯辦

拉曬出黎遊行果一百萬人囉

屌你老味 P牌會員不能評分

正式宣佈P牌仔全部垃圾

咁多p牌仔入黎搞串阿post

可惜心地差又成日犯法

有錢我唔介意

又邊位新人= =

上線日數980日 高汁user

我得700

me得952日

me 2xxx日鄉土高汁會然

收皮啦p牌仔

想同佢喺僭建天台做愛

ryo9全勤

做兩次p牌仲夠膽出黎

咁撚多P牌

我992日，全阿po最高汁

我同咩咩妹9up你都信

992日號碼都5位數

你改名改到唔起底都唔知你係邊個

Now記者掙扎過

點解會做左now記者

個陣第二日先開ac都已經依個數啦

追返po了

我開ser果晚凌晨開

你弱智 高汁都無用啦

差唔多全勤咁滯

開ser果日星期二
所以第二日先開得

原來差唔多3年

等睇cap圖

我印象中日日上 都係987日

我懷疑係唔準
我印象中都係日日上，最多都係一兩日冇上
但係計返爭成十幾廿日

大家都好癲

無連登點過活

【Now新聞台】基本法委員會副主任譚惠珠接受報章訪問時形容，近日示威活動已達到「危害公安」的程度，行政長官可會同行政會議引用緊急法，訂立任何合乎公眾利益的規則，包括禁止在網上平台發布引人犯罪訊息。

反修例風波持續兩個月，有報道指政府考慮引用緊急情況規例控制目前的情況。

基本法委員會副主任譚惠珠接受《星島日報》訪問時，形容近日示威活動已達到「危害公安」的程度，舉例指有人在網上平台例如「連登討論區」和通訊程式Telegram，發布引人犯罪的訊息，亦有示威者蒙面參與示威或衝擊行為，政府可以考慮引用緊急法禁止這些行為，不用實施緊急法中所有條例，因此情況並不等同戒嚴。

對於有言論指引用緊急法會影響香港國際形象，她反駁示威者圍堵機場的「攬炒」行為，才是真正破壞香港國際形象。

公民黨主席梁家傑出席本台節目《時事全方位》時認為，無論緊急法的內容有幾窄，都會影響香港國際形象而且不道德。

新民黨的容海恩亦擔心緊急法會影響普通市民的生活，希望政府三思。她希望政府能公開多些資訊，讓公眾有機會討論。

用緊急法根本無解決過個核心問題
林奠咁大個人仲咁天真 香港之恥

早註冊過我
上線時間少過我
證明我毒到廢到

睇下佢緊得幾耐 緊完又行過
和理非都搞埋 痴線

鬥多有撚用咩
夠我少再講啦

p牌仔無權出聲

p牌囝

容海恩比佢老公屌到變黃未

P牌子

陳雲真係正仆街

影d念珠菌加username黎睇下咪信囉屌

聯賽盃對贊仔

翠華

Rich撚到

唔知佢有冇正選呢

+1

仲食翠華

爆po未

得979日

我93幾

佢好似又大左肚

你唔係已經日日都上嫁咩

大和解了

入波剷草鞭撚死你班反贊

果幾十日訓左覺

U都反贊

比jenboy踢出局

迷贊會然大勝日

我隻死燈閪改左名以為無人認得
好mochi

Ching你傻左呀

無生意 準備跳樓

叫埋我

你有頭女養

你而家知反雲咩下場啦

想跟機跳

只係知迷雲加念珠菌

唔叫埋自私跳

完全諗唔起點解會有幾十日冇上

我唔介意ryo做丁蟹掉晒我地落去

Weak 仲小過我

Sleep is for the weak
就黎24小時無訓覺

多你一日

一齊比老細捽

抵啦 dllm食煙腸

你應該都要落埋去

林奠在下一盤很大的棋

迷雲黨全部落地獄就岩

靚到

麻麻地

會唔會比警犬拉返去玩香港熱

咁都麻麻地

港女世界第一

又屈

我迷雲 現在你可以打我了

難喎

依個真

早講 琴日打到你仆街

我是護雲手

燈死咗熱狗了
既往不咎ok？

沒有雲加 沒有阿仙奴

食屎啦雲加

雲加自己都冚旗 你班傻仔仲護住佢

迷雲一早失敗 比人炒左

佢識講廣東話

Ajax搞咁耐「終於」晉身分組賽

有得出場先算啦

好撚悶

我地連踢都無得踢

唉講呢啲 阿狗都唔配有歐聯踢啦
連Ajax都要過兩關先有得踢

佢地唔係冠軍咩

荷甲冠軍都要過兩關先有得踢分組賽

個制度好唔公平

荷甲歐戰咁低分咩

多得阿積士自己同荷甲其他隊早幾年打到碌柒咁，敗鬼晒啲分

一樣 賣鋪又賣唔出

咁荷甲係廢呀嘛

呢樣真 PSV雖然第二
但係水平已經差Ajax好遠

點都唔會廢過俄超
俄超有得直入on99

根本個制度on99

幾時分組？

荷甲隊西到小組賽成日出唔到線先搞到歐戰分咁低，低分過俄超依堆有咩資格話人

VPN咪得

青衣三星酒店劈價至每晚73元 職員：網上見到就租到

平過劏房

全部都放server去外地 求其一隻vpn都過到

冇女陪我去

搵人開po

足球既野我唔識咁多
總之反雲就唔岩啦

1001is